其實係咪應該搵Anonymous幫手

5年前雨傘運動個時Anonymous都有幫手Hack入啲親中組織網站,令佢地運行唔到
經過琴日一事已經搞到好頹,仲要見到文匯報出啲報紙係寫80萬人支持修改逃犯條例真係好撚燥
係咪應該搵Anonymous幫手做啲野影響政府個邊運作??

anonymous is everyone

好想見到佢地再出一次咁樣既宣言救救香港

已經唔係一般行動可以影響到政府
應該要試下網絡攻擊

Anonymous

希望佢地真係有關注到我地

push

收左皮啦

幫都係幫到少少，香港人唔齊心都無用，
13號咪又係照常返工

心都碎撚埋

人人都係anonymous
但香港it得netsend

那個名字不能說！

大文東(*百)星商經無( 仲有嘅。。。

香港人真係無得救,國際笑話

Sorry香港宜家正值歷史危機當前我想同大家講少少嘢

一百萬人遊行只係個開始，大家仲有好多好多嘢可以做，例如今晚開始直到12號喺政總舉行嘅祈禱聖詩會，甚至罷工罷課等，我希望大家要明白一樣嘢，任何願意作出反惡法嘅行動都應該要支持！香港人唔可以再比三毛分化，和理非同勇武必須一齊合作，佔大多數嘅和理非請用盡一切合法方法反對逃犯條例，逃犯條例絕對唔可以通過，否則我地同下一代就會生長喺講句說話都要就住就住，擔驚受怕嘅環境之中，大家絕對唔可以比逃犯條例過到

我地應該要接受香港和理非佔大多數係一個事實，香港絕大多數人都唔會衝始終法律後果太重，所以大家可以用合法嘅方法全力阻止惡法，只要係合法渠道去反送中，我相信唔少人都唔介意做多兩步，有啲人可能覺得有啲和理非行動聽起上嚟好似好膠，但請唔好理人點做，只要記住大家都係反送中嘅同路人，我地就應該尊重同埋支持佢地，去爭取更多市民同國際社會反送中，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。大家一定要盡自己可以承受到嘅所有後果同力量，以政府徹回逃犯條例為成功目標。記住，唔好再鬧分化，和理非有和理非做，其他人有其他人做，兄弟爬山，各自努力。

歷史例子：
柏林圍牆冧之前幾個月冇人會覺得有生之年可以見到冧牆嘅一日，03年23條同12年國教都冇人會覺得可以令政府撤回23條同國教，正如今次亦都冇人會覺得可以令政府撤回逃犯條例。再強調一次，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。

Anonymous做嘢洗撚公告天下